有冇絲想一齊學跳舞？

呢個sem太得閒想搵人一齊去啲studio學跳舞 之前有跳開下

利申絲

可以一齊

咩舞？
想學jazz funk/hiphop

跳ballet?

之前都係跳jazz funk 所以都諗住跳返

Want join

Tg: bilaabii
Thx c 打